{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3251&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울주 MW-엠더블유"
    },
    "text": "キッズルームとファミリールームは電話で予約して入金すれば予約が完了します。 追加料金は2ヶ月から小学生以下は5千ウォン、中学生以上は1万ウォンです。 貸室のため、キッズルームとファミリールームは連泊できず、チェックインとチェックアウト時間を守ってください。 駐車場は電気自動車充電施設を含め、計30台まで駐車できます。 周辺にはトッケビ道路まで624mで車で2分の距離にあり、新仏山温泉までは800mで車で4分の距離にあります。 また、看月山までは0.5kmで車で5分の距離にあり、紫水晶洞窟の国までは2.6kmで車で5分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、四季折々のミニ温水プール、電子レンジ、食器、大型ファミリーベッド、マッサージチェア、パソコン、空気清浄機が提供されています。 基本情報にはDouble King Sizeベッド、電子レンジ、マッサージチェア、コンピュータが含まれており、デラックスの基本情報にはDouble King Sizeベッド、電子レンジ、空気清浄機、コンピュータが含まれています。 セルフスナックバーがご利用でき、テラスのご利用料金は20,000ウォンで、ガスバーナーと鉄板のご利用料金は0,000ウォンです。 宿泊施設は渓谷が隣接し、フロントとセルフスナックバーも提供されます。 追加で車での送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズルームとファミリールームの予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "キッズルームとファミリールームの予約は電話で予約して入金すれば予約が完了します。"
        },
        {
            "question": "キッズルームとファミリールームの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "キッズルームとファミリールームの追加料金は2ヶ月から小学生以下は5千ウォン、中学生以上は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズルームとファミリールームは連泊できますか？",
            "answer": "キッズルームとファミリールームは貸室のため、連泊はできません。チェックインとチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は電気自動車充電施設を含め、計30台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはトッケビ道路まで624mで車で2分の距離にあり、新仏山温泉までは800mで車で4分の距離にあります。また、看月山までは0.5kmで車で5分の距離にあり、紫水晶洞窟の国までは2.6kmで車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、四季折々のミニ温水プール、電子レンジ、食器、大型ファミリーベッド、マッサージチェア、パソコン、空気清浄機が提供されています。"
        },
        {
            "question": "基本情報に含まれるものは何ですか？",
            "answer": "基本情報にはDouble King Sizeベッド、電子レンジ、マッサージチェア、コンピュータが含まれています。"
        },
        {
            "question": "デラックスの基本情報には何が含まれていますか？",
            "answer": "デラックスの基本情報にはDouble King Sizeベッド、電子レンジ、空気清浄機、コンピュータが含まれています。"
        },
        {
            "question": "セルフスナックバーは利用できますか？",
            "answer": "セルフスナックバーがご利用できます。"
        },
        {
            "question": "テラスとガスバーナー・鉄板の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "テラスのご利用料金は20,000ウォンで、ガスバーナーと鉄板のご利用料金は0,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は渓谷が隣接し、フロントとセルフスナックバーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "車での送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "追加で車での送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 623
    }
}